其實嬌應該真係好愛愛迪生😞

睇條片就知

我唔知點樣去面對呀
講呢句果陣dup低頭

死撚開啦肥閪
而家講緊靚女阿嬌
關你隻死肥閪閪事咩屌你老母

完全係女仔好愛一個男仔
但被傷害
果種感覺

如果我係希哥
當年應左佢 承擔返責任
娶阿嬌 你話幾好

當日咁多個爆相，佢娶得幾多個

娶鍾意果個

點解希哥道歉會令你安慰 、佢又唔係偷拍你 、拍片係大家你情我願架嘛 、拍得就預左有風險會流出架啦

果時講野仲好順暢
宜家講野窒下窒下

果陣神智仲係清醒

你諗下佢當年亞洲第一女子組合
一下跌落谷底
企得返起身仲想點

咁咪即係叫edc娶自己

你知唔撚知邊度係亞洲

麥浚龍先係對佢最好 當年淫照都對佢不離不棄
但條港女最後都係鐘意靚仔飛左麥浚龍
麥浚龍男人來講都算係咁 個陣阿嬌全港人睇過都唔介意

亞洲 淨係中國遠少少嘅地方 我諗都冇乜人會鍾意佢地啦 咩西藏新疆東北嗰啲 識佢兩個老鼠咩
S.H.E都唔敢大大聲話自己係亞洲第一女子天團啦下話

Twins 最紅時期會紅唔過 SHE?!
同埋嗰時星馬泰等地 twins 都好紅

如果陳冠希無拎部電腦去整 就唔會流出 唔多唔少佢都有責任嘅

只係趁佢病攞佢命，
報復佢以前揀靚仔唔揀馬面侏儒啫，
唔使講得咁偉大。

00後？
當年Twins唔係亞洲第一？

你講到好似佢完全被佢傷害咁？
陳冠希我覺得佢做得最錯唔係影左相 亦唔係無保密好啲相
講真成部電腦被人整人地有心實搞到啲野出黎
我覺得佢最錯個地方係事情發生左之後無去第一個主動行出黎同大家交代 無去保護班女仔
其實事發所有女事主根本無需要亦唔使出黎同任何人（公眾）交代 錯又唔係錯佢地錯
當然啦最錯係呢度係香港 一個保守到戇鳩既社會 一個鍾意八卦野 鍾意睇人仆街 不論男女老幼都係

因為係香港大 啲思想其實好保守 導致個心態係個男人咁做自己反而個心會好啲

拿著舊日合照
想起我在吔他蕉